阿信屋母企CEC國際全年轉賺1234萬 擬派末期息0.5仙

759阿信屋母企CEC國際控股(00759)公布，截至2020年4月底止全年業績扭虧為盈，賺1,234.9萬港元，上年同期蝕952.1萬元；每股盈利1.85仙，建議派末期股息每股0.5仙。公司全年收益19.58億元，按年上升9.1%。

截至4月底，759阿信屋總分店數目為177間，分店總數按年淨減少2間，其中新開業12間，結束14間。集團指，將繼續物色位於住宅區內之民生商場或商舖，目前已有2家新店開幕及另有3家新店正在裝修。未來將細緻審視現有分店的績效，並以各項財務指標決策日後之續約安排。